咩理由都好 都唔應該係連登打殘體字

話知你諷刺定假膠
一點都不退讓！
港共已經打壓緊粵語正體
傳媒用緊支式語句 小三乜乜柒柒
依家連登就戇鳩當有趣打殘體
香港文化玩完

Block極都仲見到有殘體 多到咁
假膠快啲留煩體
等大家集中一個post block晒佢

去一轉校園台，一半人會俾你block咗